[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (275)

無人派點賭之貧b幾時返

快

下體會大波又-2k

支持貧b回憶

新手lm

刷角要有回報 求下客隊入

15C

好彩無買14.5s

你刀就出糧啦

咁刷得 包包抵贏啦 快cup

同你講左

不了 主快入

留名

今日出左-2000 麻雀-1000

包包瘋狂刷角 想點？？唔敢買呀屌

LM

比多一角

15c

快手刷夠16 先好停

又係垃圾樓主 腐皮上一頁 88

Dllm

傻撚左？

唉 絕望了

G持

又豬

無

三上係g係公廁

話我油b?

好在買緊9.5s果陣就有c暫停受注 執番身彩

應該仲有一球

無了

閪維爾入未?

包包求秒cup

西維爾入未

下體又大唔到

包包玩刷角多過想入波

大家要忍住手唔好買黎緊啲波
留番今晚慢慢賭

77777

求下西維快啲入

只要信

收到風91分鐘 主角球直入

仆街補4咁多
我想訓 no goal繼續頂

廢物

補？幾耐

贏緊半格就放過我地啦

4

得翻一分鐘到 無㗎啦

純粹追左15.5大 @10$

Dum波鐘dum到到食兩張牌

正式Dum波鐘

是撚但搵隊刷多角啦屌

估唔到西咁守得

卡拉卡斯你要羊

Redbull 瞓

No goal cashed

2x1cashed

11 點 客隊

然少少好過無

未見過光總豬

係 淨係見過走盤

光總改左名

係 淨係見過cash out

已經成為盧sir跟班了

玻利瓦爾最後召集

200上100000，示範一次咁多

又一個柒碌

坐穩啦大家

唔吹咁大無人會禁入去睇嫁

走啦

出3.5大燈撚埋我注2.5大

無料就靜啦 學人插旗

買少少8:45下盤
訓了

光總出水你要跟

卡拉卡斯針了

力頂半主

忍下手啦
唔識既波唔好買

輸左2k 最後兩百買曬卡拉

玻利
紅牛 2X1
唔撚諗
訓

盧蛇goal

琴日盧谷多左好多人
打低左d水位

大胃又然

跟盧的料
聽講有分馬料1 2 3 4 5 波料1 2 3 4 5
6仔谷

咁早冇新會然架

盧sir 瓣瓣精
人生贏家

食完個早餐再黎過

無6寶波膽谷好心就摺埋啦屌

波坦奴 半主 1:0 搞掂。終於cashed

又要晨咁早起身返工 跟多兩星期盧蛇料應該可以辭工了 急不及待想玩玩了

唔抵得盧蛇有料

大疊大疊離職代通知金車落腦細塊面

我就跟5分鷹既

Last 封盤嚇一嚇
球罰球應該中柱

慢

悶

西維 馬體果然
大船定侓

西維都係大船架

西維點解可以成日miss 12m

我跟開盧神

卡拉卡斯比多粒

食屎唔lo sir , 我跟高蛇既

岩岩先知

卡拉卡斯 會唔會反cup

盧蛇即場下一球都勁

甘美奧2.5細

垃圾西維
有冇手足有跟我？
中撚左，唔洗剪鳩毛

高蛇支持呀

人呢

我究竟睇左乜撚野

狐迷子(炒飯哥)

黑夜之神
朝早比狗會回下氣先

我問下姐

我估開主勝 -1 和

客勝ok？

卡拉卡斯 求你絕殺

施亞拉

落重飛

客隊邊到黎

唔識。收到風 盧蛇重插左客隊

收到了
迷盧朋友

盧蛇原來放低左三場早場先訓

巴甲對巴乙

跟左

睇球探都唔知係巴乙

有人問我
我就會講
thank you lo sir

邊間教會

細波 客

迷盧教

呢幾日都唔見我大佬利迷子既
上左岸？

。。。

輸死左

跟左盧神搵食

垃圾波都賭 不了

我大佬

人地廿幾歲就買樓有女
我廿歲就住檔房又輸錢

唔入迷盧教唔好話自己有宗教

前日佢仲贏緊十幾個。。。

i am watching u

求入谷

+1

利迷雖然係我主人
但我都要講句盧>利迷

晨早起床 清新開朗~~

咪扮

晨早一枝煙 今日又一天🚬

請譚未

🚬

利迷》》盧

不了
盧>all

0845兩隊nba隊，高水大派錢？

人小小話你知 利迷是g是公廁

同門ching 點解要咁講

同意了 歌頌盧

你.....

小注試下

尾兩場想買角
大
細
好無

問盧sir 咪得

訓左啦
放低三場盤料

你是g 你是利記肉便器

係邊

甘美奧走地連轉兩個盤
依家主讓平半
馬會歐賠調轉開？

邊3場盤

識買了

係盧蛇fans谷

我講出黎驚比人踢

盧蛇好滿意琴日大家既表現
希望今日再黎過

利子係咪side bet呢場

咪咁講人啦 小女子好純

加me入谷

想join 支持利g

大波已死

細波gel

好彩尋晚只賭一場下體角小
D盤對曬

派錢波
想轟了

我利後上奪冠

冠就不了
不過打阿狗開平半
食撚滑

0845等8.5就買

客goal

上盤gel頭去入錢

施亞拉 細波gel左 頂住

我都係睇埋尾盤大師先 巧京京

利有無咩傷停先

唔記得出

0845 掉你媽

我買左細波

嘩 個後防仲衰撚過澳職

溫哥華白帽

客fg

邊場

原來盧sir尋日重心都中左
後悔跟得小

甘美奧
傳比對面

慘

玻1-0

盧goal 客隊

仆街一坐低想買就入左

掉你媽反cup

請大家一齊跟住我叫
搞掂！thank you lo sir！

盧蛇

0845 狗會9.5
365 8.5

Nba go

有資格讓半一嗎

細波jump

角大ok?

入得？

0845有無去過8.5

1c

1c啦

想等8.5
唔知係咪狗會apps慢
好似無去過

11點盧蛇要乜

玻咩柒力頂

狗會同365個差成個盤

已diu 9.5s

入盧谷未
琴日見好多手足排緊隊

求加入

0845客禁屌

琴日係CD rom小組討論

高sir呢

盧蛇都識下一球

積極

C 奶仲唔入波等幾時

笑

8.5 角球大 即場

我呀 琴日5點開始排

高蛇 跟

對了

高蛇

Gun

9.5 啦~唔差在~!

gun

C 奶半細gelll

2c

跟唔到

一見到已經2c

連c雅

3c

3C 跪拜高蛇

4c

屌
同同事傾陣野就爆角
入唔到

4了 單邊刷

未買都爆到3C

跟唔到呀 不斷刷

跟lo sir 三場盤都fatfat 啦你

屌
盧蛇夠有比

自私

4C 沒有最神，只有更神 高蛇

gun唔切啊

屌你老母c 奶 唔入波學咩人踢波

客隊中柱

睇黎盧蛇要出多d 水先得

me too

想買角細 點睇?

我係買唔到 一係就不斷更新賠率 一係就刷c

明明盧蛇一早比左8.5
成班話買唔到

客 第二球 即場 已重注

10.5細

一場買左8k

大胃 8.5 重注

行開左買唔到
不過又唔係開硬既

0:2

迷盧之歌

主隊比人派牌

貼錯

Fake

客隊17號傷左由golf車送離場

仲有人未封佢

有冇得入盧sir谷

Pm大胃

我我我

排隊暫時有65個人排緊

主隊踢成點 有冇機會反cup

睇得出你好有誠意
你tg係咩

比多次8.5我

感激

又玩人

感覺上無 客隊禁區頂射完客隊打反擊僅僅過半場

Laugh die me跟我買算啦

你自己問佢我有無搵佢
見佢出面開哂po
比佢打動了
不過盧蛇收唔收佢就另一回事

又撚狗啊

冇c

琴日冇波就話姐
今日有波賭都仲玩緊

入左？

主隊縮到好後 反擊力又一般

Added 感謝

真係有加人

補左10.5s 9.5s

8.5入

有LINK嗎?

2.5 大波係咪已經無機

大胃我都想入。。。

等埋我

一早入左啦

單邊5c

9.5都應該開到
不過8.5穩d

5c

應該上唔返船
等尾場算

想入谷既 自問有冇個位巴打咁有誠意先

尾場 盧蛇比咩？

紅牛

明知故問

有鋮鐿得唔得

補11.5s

我真係加左佢
佢都係超級迷盧
不過都要盧蛇肯加佢先得

11點 客隊

遲D變左迷盧討論區

盧蛇帶領大家一齊贏錢

大車 紅牛

求入盧蛇谷
輪死了

想入大蛇谷

訓醒推左2個post

盧蛇谷而家開始公開收人
排隊
1
2
3
4
5
6
7
8
9
10

自己加名

仲開10.5
睇黎係

垃圾盧狗

聽講盧蛇都教過你睇盤

盧蛇谷而家開始公開收人
排隊
1貧賤不能移民
2
3
4
5
6
7
8
9
10

請你尊重盧蛇

澳職

垃圾盧

好撚好笑
原來有人開post 求入盧谷
不過可惜已經夠人

留tg?

係
盧蛇澳職出哂名

留名加tg

盧蛇谷而家開始公開收人
排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船
3
4
5
6
7
8
9
10

我就跟高sir

有料既人係易比人抹黑
盧慣哂

盧蛇谷而家開始公開收人
排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船
3曼聯伊巴
4
5
6
7
8
9
10
chun9512
試一試佢

我都係

盧蛇谷而家開始公開收人
排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船
3曼聯伊巴
4戰場原 @erick113
5
6
7
8
9
10

我又要

盧蛇谷而家開始公開收人
排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船@A953Z
3曼聯伊巴@chun9521
4戰場原 @erick113
5
6
7
8
9
10

盧蛇谷而家開始公開收人
排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船
3曼聯伊巴
4戰場原 @erick113
5蓮迦佛
6
7
8
9
10

我盧...仍好嗎

蟲蟲

有跟盧蛇嗎

歌頌盧

盧蛇下盤cashed

永遠跟隨

嘉欣20.5cashed

中了

Hi 蟲

懇求比我入盧蛇谷 豬到差10幾k卡數
我都好有誠意

盧蛇請你一定繼續出水

主唔cup追和托呀

有跟盧蛇嗎？？

r4
迷盧嗎

抄我愛盧 10次先

冇上一排盧仔仍然稱霸波台

我愛盧

當然

盧神萬歲

波po風紀

已成盧迷

跟左疤6:1 下射真馬456
可以慢慢玩

排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船@A953Z
3曼聯伊巴@chun9521
4戰場原 @erick113
5雙目燈形@yktam1008
6唉屌你老味@felixcowcow
7
8
9
10

你當亞洲盤王個名流嗎

我宣報 全波台milo

澳職賽後佢最醒

390唉屌你老味 • 15s
排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船@A953Z
3曼聯伊巴@chun9521
4戰場原 @erick113
5雙目燈形@yktam1008
6唉屌你老味@felixcowcow
7冰封角球俠@kingkong1028
8
9
10

6c

有跟嘉欣嗎

亞洲盤王
亞洲既盤王定買亞盤既王

排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船@A953Z
3曼聯伊巴@chun9521
4戰場原 @erick113
5雙目燈形@yktam1008
6唉屌你老味@felixcowcow
7冰封角球俠@kingkong1028
8泰達米爾@kaikaiming
9 珍珠奶茶少冰@poduck
10

今日又要跟佢了

你係咪質疑盤王啊

排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船@A953Z
3曼聯伊巴@chun9521
4戰場原 @erick113
5雙目燈形@yktam1008
6唉屌你老味@felixcowcow
7冰封角球俠@kingkong1028
8泰達米爾@kaikaiming
9 珍珠奶茶少冰@poduck
10 長休99@pep21

排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船@A953Z
3曼聯伊巴@chun9521
4戰場原 @erick113
5雙目燈形@yktam1008
6唉屌你老味@felixcowcow
7冰封角球俠@kingkong1028
8泰達米爾@kaikaiming
9蓮迦佛@benaresc
10珍珠奶茶少冰@poduck

-3c

澳職點會買細

上線啦

Hi g

830主cup未

快了

7c

留左tg未

8c

1:1

主 ng cashed

高sir

上呀杜利馬

又跟唔到

甘美奧大未

In 高sir we 7 , lo sir行開一邊

Call?

高蛇 cashed

[quote][quote]盧蛇谷而家開始公開收人
排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船
3曼聯伊巴
4戰場原 @erick113
5淫欲周子瑜
6已獨不回
7
8
9
10

2:1 9c

秒cup

甘美奧都cup埋ok?

邊個個話下盤

有女 不了

爭氣la 巴乙

盧蛇cashed

假波呀 屌你老母

琴晚豬到傻

排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船@A953Z
3曼聯伊巴@chun9521
4戰場原 @erick113
5雙目燈形@yktam1008
6唉屌你老味@felixcowcow
7Hazard10@edeeeeen
8泰達米爾@kaikaiming
9蓮迦佛@benaresc
10珍珠奶茶少冰@poduck

我宣布milo group 成立 想入留tlg 我會send比盧仔過目

l o

8.5b cashed

好想出甘美奧 第三球 可惜無即場

成谷了

點睇830

高蛇大波有冇機

又係我毒撚出水，今次唔中就表演扯旗浸可樂
已經連中2口，又係信心注

出8.45分即場

高蛇 11點要乜好

9.5s派100 頭5

屌點解我無左名

E

Lm

吾同哂既。

W

豉油杯點睇

lm

845 先岩

10

可以入定無入球

秒

10c

爆左

秒殺

jump

甘美奧大波抽1個派100

快跟，明派錢比巴打

冇人想入迷盧谷

即場 主 第四球

岩岩咪夠十個

連C雅PLSSS

甘美奧/施亞拉，你地兩隊你快手比多粒啦

雖然對左 btw支持高蛇

我

集氣主ng

無入球

高蛇必勝

不了

10個貢少
收100個先夠氣勢

一陣開始加

主隊用5分鐘CUP完之後又守 我屌你

10.5s 最快留名3個可入盧谷

11c

睇黎冇得派

有嘅，唔好灰心

主ng + 15c
頭5抽1派100

我啦

字核突wu
字核突唔好介意 我好有誠意 上緊堂都抄

3C PLSSSSS

反cup只需2分鐘
南球假波

主隊中龍就入 玩撚咩

一陣加你
第一個

玩撚咩

啱呀

屌你老母 又輸啦

大胃

豬10幾k後我感到愛啦

波po瘋了
利申：迷盧

大胃巴加埋我得唔得

cup上cup啦仆街 反正都咁撚假

甘美奧你兩隊食屎啦，正一食屎狗

飲完水收完錢出黎咪送頭囉

唔爭在 cup多球

agger

done

高SIR

今場咁多黃牌

Jumped得 好在朝早有地鐵去ifc

其實呢個acc係邊個 見狙擊左佢好耐

買左咩

主隊快入

added

主ng 14.5b

12.5s有無機
我輸就真係跳樓

14.5就唔好買大啦,我估最多13-14C

快啲叫高蛇打電話

主ng 要信高SIR

呢個時候2隊ng入哂fatfat啦

G持高蛇

補時連詩雅 唔駛驚

高蛇朝早 盧蛇夜晚
球迷有福了

2:2 ok?

高SIR 90MIN都敢買NG 有10幾賠
怕咩

3:1

李城

feel到2-2

鐘聲響起

客反杯70倍

成皮野

12C

入波

買緊又封

13.5b

主似準備入波啦

屌喇星。。

買唔切8.5b又冇膽10.5b....

主入未

幾分鐘

gogogo

下場跟過啦,我都跟唔到8.5B
只要記住有高SIR冇窮人

高蛇快啲打電話pls

入哂2邊ng唔該入波

高蛇無私分享

2-2 14角 完美劇本

主ng gg 等11點高蛇再戰

打電話先

快開3:1

好在跟到第4球

主岩岩果球差D

客紅左個

客紅牌
主快入

紅左仲勁

紅左特別勁系列

高蛇琴晚有冇玩

主快入

主隊哂左2次入門機會

都補時 大家可以等11點

補幾耐

高蛇不如收皮啦

補到入

收皮啦你 假分狗

MOLAMOLA

主ng 到 幫高蛇含爆

主隊本來有球好應該入到架

冇角

Me jumped gg 2500

ft 2:1 12c

走啦屌你

冇人叫高士路時間

係啵,唔記得左
我錯

比料你唔跟

11點再接再厲

係咪有谷 唔見晒d人

追數

盧谷中到啪啪聲

++了

超想入啊

盧係咪出紅牛？

加哂

笑左

加我未

客隊把握力食屎

同包包對左

盧f1?

係咪有 加埋ok?

加多個
銀河黨領袖@kit2501

我都想加入盧蛇

369？

In 盧蛇 we trust

排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船@A953Z
3曼聯伊巴@chun9512
4戰場原 @erick113
5雙目燈形@yktam1008
6唉屌你老味@felixcowcow
7Hazard10@edeeeeen
8泰達米爾@kaikaiming
9蓮迦佛@benaresc
10珍珠奶茶少冰@poduck
大胃巴

求盧蛇加gp

真係輸死了

盧蛇係第2個po

小弟都希望加入盧家軍

@loklok09 求加埋

想知

邊個po

排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船@A953Z
3曼聯伊巴@chun9512
4戰場原 @erick113
5雙目燈形@yktam1008
6唉屌你老味@felixcowcow
7Hazard10@edeeeeen
8泰達米爾@kaikaiming
9蓮迦佛@benaresc
10珍珠奶茶少冰@poduck
@chun9512
頭先打錯

好多人排緊隊

吹水台

盧蛇 現身喇 想入室既 就親自拜訪佢啦

為表誠意我可罰炒
求巴打開盤

岩呀

你tg係咩

細佬我冇谷架
唔洗再求

做咩 我唔入谷

拜見 盧蛇

迷盧出黎了

盧蛇 幫你含撚ok?

盧蛇你好

11點 點睇

盧蛇 尾場紅牛？？

1100 求水盧sir

盧蛇話無谷
係考驗大家誠意

比人改左 未加
@pep21

5555

盧蛇尾場要咩

加入盧蛇谷

曹某幫你你含ok?

盧蛇 感動嗎

我超級有誠意der

排隊
1貧賤不能移民
2 齊柏林飛船@A953Z
3曼聯伊巴@chun9521
4戰場原 @erick113
5雙目燈形@yktam1008
6唉屌你老味@felixcowcow
7Hazard10@edeeeeen
8泰達米爾@kaikaiming
9蓮迦佛@benaresc
10珍珠奶茶少冰@poduck
11我細佬想旅行@SmartFungg

等高sir

冇誠意入盧谷個啲走啦

高SIR 度波

咪係

比我含ok？

只跟盧蛇

盧愛世人
什至將衪的重心料賜你們
叫一切信盧的
不至滅亡
反得永生

跟鳩sir了

不如出出水先 就開波

拜見盧蛇

點解馬會仲未開門 戶口冇錢點賭

支持

當年大大話話抄左五十次我愛盧，依家咁樣講兩講就比你入咪好著數

抄100次

我抄個double 比次機會我入谷ok?

坐等高蛇ng水
盤可以唔買
佢出你對家就pk

盧蛇，我真係好有誠意

高蛇有水未？
想飲你D口水

我愛廢盧

連登仔真係笑死人

俾D時間啦
你想要快定準

見啲人係度抄野就

你個名

希望今場中番

紐約紅牛 第一隊入球

撚狗咁撚

迷盧黨

跟

牛

同高蛇同路

大信心??

個心定哂

買盤邊個都唔可以跟
跟詠巴就得

想要你

盧能夠

@SmartFungg

想知大蛇叫你地入主其他都會照入

抄得10次就想入

得10次邊感動倒盧蛇

盧狗俾你撚啦

11點買咩好

唔好咁講
真心讚美

笑撚死了

1:0

白帽1-0

美職都買細

紅牛屌你老母又秒輸

馬會冇錢。。。本來諗住allin白帽w

又秒輸

今場溫哥華白帽勁左咁多

一球姐

屌你老母紅牛死垃圾， jump

白帽頂撚住

白帽

只係兩年前既紅牛不見了， 變左隊垃圾

伯母

伯母頂到完

秒抄

TWO MORE PLEASE

Jer高sir

咁快俾人秒

Sorry

我澳職先再出水

大家贏多d

唔緊要 繼續跟

下場你都贏多d

原來高蛇出紅牛
好彩睇唔到。
Lm高蛇澳職水

盧蛇水比左個珍珠
驚既朋友可以補少少和客

唔緊要啦
高SIR幫我追左好多數啦

高蛇no worry

可能係我搭沉船
次次跟都豬
對唔住高蛇同高徒

盧蛇講左要低調D

我偷偷地比佢

數據黎睇紅牛大機會贏D
但BEST365 同外地博彩估主贏
都鬼鬼地

澳職有冇初水？

盧蛇岩岩個場又檢幾千

盧蛇肯加細佬我未

紅牛第二隊入球

比多啲火盧蛇啦

紅牛屌打白帽

但紅牛唔射波有撚用咩

11c plz

盧蛇出左半場水，盧黨有福了

你肯信我冇谷未

Hi Lo sir

仲未玩完lo蛇

盧蛇我愛你

d人比人撚上癮

盧sir

高蛇咁廢就咪出水啦

澳職初水
主
角大

有冇大蛇支持？

盧蛇呢種男忍，就好似漆黑中既熒火蟲咁

嘩，係二寶啊

要多謝撚狗果班撚人

今日勝利一定要贏啵

門前1m miss

Lo sir 自己出黎話冇谷 , 啲人都仲要比人撚狗咁撚

仲有無得罰抄入谷

邊隊

11:00全和 x100000000%

home or away

AWAY

快 btw thz bro 100

不了你個不了

反CUP 未

今朝輸死了 輸哂西維no goal果d

澳職 和波 下盤

away ng

幫你推啦

4串1繼西維

紅牛都唔射波

維持比數完半場

半場都爆啦

似主會再入一球

要gun了

盧蛇尿準備又中

呢場 仲會唔會有入波架？

紅牛個龍成個保方咁

劇本點寫

最好唔好啦

高SIR我認為主隊會再入一球,
點睇

比白帽射到ON99

屌拿星
睇個勢盤都走唔到了

2:0

盧蛇出左半主

38分我都出半主

開半大見我

有大戶買左客NG

嚇一嚇

唔似開到

紅牛又2m miss

咁都唔入

只求白帽頂實

又一大蛇

紅牛今日食左屎?

all in加拿大國際冠軍

重鎚客ng

sor

半和你就....

剪你

覺得下半場紅牛會cup到，上季紅牛成日反cup

又唔入了

依家隊紅牛垃圾黎

又要唔信，我自己就跟左

重演歷史

拉科魯尼亞 細
阿爾克馬爾 大
里爾 大
西維爾 大
FC 悉尼 上盤
杜爾塞多夫 下盤
柏林 上盤
特雷斯登 上籃

0.5/1s cashed
今日第一注綠字

屌你單跳，兩個盤王會輸

睇波只會心臟病發

THX ALLIN左3.5B

開波即入 多數都1球到尾

即場水8.5大

可以上樓啦

大胃水你要跟

琴日有無人跟到 終於中返條4串5

11c到 我自爆

2.5細我自殺

9.5b 就幾多c就貼幾多張j圖

迷盧係好運d

Ng買咩好

3/3.5b crashed

yes 係牙盧教我賭波技巧

下次應該買4x1

有
但冇錢買西維盤變半主

貧巴復活未

咁開個2.5大俾你救你一命

贏仲多

盧蛇教我地睇盤

You say 輸 撚 柒 哂

I say 跟 實 盧 蛇

8.5 big jump

跟左啊

話時話會員輸撚柒哂 好耐無見過

有咩慘得過買角大就停c買角細就連c買no goal就90+絕殺
想死

屌連左

召喚連c雅
9.5b

同冰封俠一樣

8.5

走盤可以嗎

cup啦衰牛

主NG 信不信由你

其實8.5大
係

刷角啦 Red bull

豉油係唔係度

買左9.5

呢張唔掂

goal

紅牛goal

cup佢老味紅牛

嚇死 好彩fake

大波jump

快入

白帽快入

fake咩春

多謝半主果位ching

fake完對家入系列

不必多謝，話左派錢

加拿大國際cashed

求你派多我一場

仲有冇呀Ching

頂埋30分鐘

呢到有冇人入到盧谷

屌，入唔到就刷角啦

唔好再比人撚

仆街牛cup啦

大把

岩岩加左好多個手足啦
成班以為我9up

又出下燈水先

溫哥華白帽 下一隊入球 第二球

一早買左

信你

希望可以加入我偶像盧蛇谷 就黎破產

Xxxxx 我屌你老母 xxxxxx

咁撚多傻佬既咩事

11c 派100

加漏左我呀

多謝ching加我入谷

仆街click錯買咗紅牛win 11倍

贏啦仆街牛

連完c後冇曬聲氣

9.5b玩撚完

仆街勁主場雞...明明無越位都話有越

紅牛fake一係對家入
一係1:0
買咗紅牛ng就fake

收到好多料

盧蛇琴晚條過關

好彩大胃加我入谷

紅牛唔追就比人345啦

7c -3

-2

力頂2.5s
頂到抽一派100

Lm
豬撚左二百

你地有時會唔會忍唔住笑

？

盧蛇準備又 中

仲未block佢

Show Blocked User - MeIiodas

１：０頂住

佢無辜架

屌你呀

求下你派我
諗住買角細click錯紅牛反cup11倍

盧神有試過唔中咩

到底紅牛CUP唔CUP到

力頂15分鐘

1:0捱埋佢啊

lm 今朝

屌紅牛好廢
1分鐘1粒
90鐘又1粒

日日都收到傻

11c派入谷link

高sir 主ng 仲入唔入好

即係2粒？

都有既試過唔中既
唔好吹到咁大
不過事後比料就100%

盧蛇出左咩牙

8c -2c

莫